[國殤] 10月1全民披麻戴孝有冇得諗

平時大家都black bloc 但係去到10月1號依啲共匪咁要面嘅日子 black bloc好似唔夠特別
全民出街披麻戴孝有冇得諗
示意圖：

P牌推唔郁 啱聽幫手推一推

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

其實我都之前都有諗過

手足

行為藝術

又幾好

白衫白布

上國際頭版一流

係驚太膠同埋依個dress code好難買衫所以冇出post
幫你推

覺得有得攪嘅幫手推推po

個人覺得上新聞幾有gimmck同幾juicy

自己最親嘅親人過身先會披麻帶孝

要拎住紅色旗仔仲正

kkk遊行

有

push

我真心笑左出黎 巴打 有創意

有gimmick

改埋支五星旗做黑底白星或者四星旗

有人報夢同我講，證苦咁想十一唯穩
9月內鋸撚左金子驚條龍門柱。
睇下林源三十一點扯旗打飛機。

有星星果隻 要大量印刷 又或者草船借箭 叫藍絲派俾番地 既環保又唔會破壞大自然 支持一日星星國

仲有灑溪錢

全民西裝心口裝支花好過喇

黑衫已經係啦 , 多撚餘

Push

香港本身都係我最親既地方

等睇徐步高張相

係咪拎住習大大黑白車頭相守孝？

無問題，我愛中國，但而家祖國靈魂已死，披麻紀念

pish

寓意法治已死

有得諗

全城全白裝

確定父母唔介意?

美國🇺🇸日本🇯🇵旗海仲爽啦

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

聽日銅鑼灣見！

好撚膠
一人拎個白燈籠都夠

徐步高

舉ChiNazi旗好過

全白衫啦

棺材？

黑衫黑布得唔得

掂wo 有創意

意義可以定為 為死去既手足悼念

有得諗，唔使打鑼打鼓，搵人贊助物質有百多件著上半身，出到新聞就得

諗起徐步高

唔錯唔錯

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

10.1全民全白有得諗
紅事當白事搞

突發 收到風聽日9.15銅記遊行將會有武警提前進場駐守黨鐵沿鐵！

長毛?

1/10會唔會全港戒嚴

推，不過真係要諗點準備。尤其有好多冇睇開連登嘅和理非到時都應該會出黎，而家開始要喺各區連儂牆宣傳俾佢地知。

.

原來佢真係走前得我地好多

拉

黑衫白花啦

負皮錯

幾好！

如果搞就真係要做好文宣

呢D心理關口太大

呢個唔錯
白衫大家都有
但孝服正常都唔會有

邊到揾件咁嘅衫

紅事當白事搞

視角效果一流

都好wor

有得諗！

Good idea push

我覺得好靚，好有fashion sense

推

創意滿分

Why not?

正啊 一定激撚死d蝗

南丫海難
十一國殤日

黑衫

大吉利士

南丫海難

搵人破地獄

太似3K黨
有冇興趣改黑紗?

好 當日咁樣加溪錢？

推!

唔洗dress code
幫義士國葬
國旗披棺木
大街耍溪錢

舉美國旗好過啦

白色布

有得搞

諗起個畫面喺公司大笑咗出聲

千祈唔好咁做

咪玩膠

嘩嘩嘩 巴打你咁有諗頭嘅
我鍾意

一齊捧住黑白支那旗

所有落佢面嘅都要做

P牌借位

義士無著衫，一班黑警圍住

唔錯，但邊度有得買

全港都係孝子孝女

如果民陣101個主題個愛國大遊行 唔知會唔會比人反

Ok wor

有諗頭👍🏿

抬埋棺材諗起都想笑

夠衰格，我鍾意

齊齊出黎默站

唔膠，披麻可以話係為左悼念70年嚟死於共產暴政嘅上億死難者

鄰國關我撚事，你幾時見敵人死會幫佢戴孝？

呢個idea很好

白衫 其實唔難

用白頭帶 （紗布就得）

睇到topic 就係想入嚟貼呢張相

黑白支那旗

退

嘉年華？black bloc係保障自己 唔該10月1唔好變成節日氣氛咁please

成日諗埋d 無謂野

你咁樣做 對中共 對政府有乜實際傷害？？

人地當小醜咁睇

繼續幫樓主推推post

奠

10 月 1 係南丫船難呀

有得諗
可以簡化啲（如：白恤衫，頭帶）
等多啲人跟到

不了 可能俾人誤會為藍屍有感香港俾「暴徒」搞死

有得諗但係點買件衫

都話白事咁攪
除咗毛澤東死嗰次
有邊次死咗人係有嘉年華氣氛

幾好！😂

呢樣唔buy, 舉萬國旗orUSA flags都好過呢樣

香城國殤日

正！

撕旗手活動正式啟動

支持黑底白星

ok喎

個idea幾好

徐蛇

最起碼全白色

Gchi

幾有中國特色
直情秉承中國傳統

有興趣望下

作為一個愛國愛港既人，應該幫支那開返個生日會

淘一千件番黎 ？

10一悼民主先軀
跟佢著

又幾好！林奠話：壽終正寢！

全白衫喺條街度灑溪錢

佢有心整半日都整得番好，龍門柱要換又唔難

我覺得ok，諗得過

不了。。有無諗過手足成套野都黑開
點同你白
意念不錯 但會賣隊友
可以整一小隊
但唔好全部人

燒街衣，我香港人內向多，大家開爐排排燒好D，成本低，口罩加衣紙
01雞 Ls令我明白要有成本效益同可行性

悼念共產政權下嘅亡魂更容易引起國際迴響
所以記得要提八九六四三十週年

攬條白布係個額頭度都得，唔洗個個全套

幫民主戴孝

除步高.jpg

邊度買？

I like it

幾好

驚屋企人反對

不如整白色既燈籠啦
中秋節都幾靚

真
一隊夠

要睇下到時現場有冇人派

認真呢？遲啲成條街得幾個着咪好柒好似上次話要着老西咁...

信教點搞

支持

如果全套披麻帶孝
長輩老人家會翻枱
因為意味咒父母長輩早啲死
會失人心
所有只著全白都ok

我覺得有 佢鐘意白事當紅事搞 我地可以倒返轉

成睇下班人會唔會現場派麻布帶

wtf

推推

樓主有創意喎

唔係話唔好，但不如諗下嗰日，一定好易開片，著到咁好難逃生，
而且套衫成本亦都唔低
另外亦有巴打提過宗教、意頭問題。反而整啲牛頭馬面，紙扎公仔，反而有得諗下

亦可以係意指法治已死

1 香港無(未)亡
2 手足破費$$$
sorry...

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全白g持

support

good wo

點解有手足比狗除衫會冇人講？！

有人比人除曬衫點解冇人講

有趣 應該幾震撼

咪on9 直接全民燒旗 次次搞旗共匪都嬲嬲豬

紅磡大酒店附近大把

Pishhhh

勁泛民feel

10-1 加呢件正呀！

10-1 的確係中國國殤日

可唔可以咁

佢響金紫荊升國旗
我哋響隔離搞披麻戴孝哭喪大會
件事唔係武力果種勇武
但 會對暴政造成極大滋擾

我哋要做嘅 就係大！喊！
口號都可以嗌
但係最緊要係好大聲咁哀號
喊苦喊忽！播喪禮音樂！甚至可以唱奇異恩典之類嘅喪禮聖詩
破埋地獄
撒溪錢一定要啦
最好整埋染血溪錢

中共港共會堅覺得唔老嚟唔在講
件事一定上國際媒體

唔爭在用棺做埋路障呀

721
831

買定存貨 等間黑警又唔比人買孝服

贊成有一小隊人攪奔喪活動。
全套白衫白褲白鞋+持黑白支那旗+寫滿口號嘅招魂幡+為一國兩制滅亡默哀。

不能同意更多

10 月 1 賀佢老母

唔係咒自己老豆老母呀

我哋可以叫呢個行動係一國兩制喪禮
或者 叫做國喪

咁要天主教/基督教 方式 連繁世界

著完件野點處理
btw 十月一不如全城熄燈默哀 順便悼念南丫海難

亦可以係 追悼身亡義士
總之你搞紅 我搞白

可以

支持
中共咁要面子又迷信
咁做係肯定會刺激到佢

係著之前，check返呢個著法會唔會咒返自己父母先

推爆佢

有無人諗到咩係大家容易d可以做到

利申： 小市民想參與但唔知點做

10月1日應該舉國旗慶祝，舉其他國家果啲

可唔可以象徵式一啲？
成套嚟真係行唔郁

臂纏白紗著全黑應該都可以了
最緊要係行動完全參照喪禮！

ok wor

支持灑溪錢 搞到做白事咁款

其實共產黨咁多年殺害自己嘅國民多過納粹德軍唔知幾多倍 共產黨殺害迫害嘅先係真中國人好值得我哋去悼念

首先，我支持 10.1 搞9佢

但唔要「披麻戴孝」囉

DKLM，香港開埠百年，條契弟得70歲我識佢條撚呀

大家同佢有親咩？

佢生養死葬都唔關本地事，唔想惹到啲大中華膠餘孽

有得唸
一定好震撼

臂纏白紗著全黑
有無得諗？

其實純白色衫褲就ok, 男既帶白頭帶，女既唔使講啦

披麻就無咩所謂既應該，因為麻係近親先會著

你哋班暴徒同我入曬嚟

不了 同佢有親咩

咁為已亡義士臂纏白紗會唔會好啲？

呢個可以，成本低又方便

good idea但有啲難買

可以一戰呀！

你地成日玩cosplay我跟唔切呀！

得係得 但好難

多鳩餘

全民飲雞尾酒唔仲好？

好

支共咁要面

push
讚同 有得諗

其實係類似之前616戴白絲帶的概念

但將個影像升級

其實黑衫白花 多人都會好震撼

整加抬埋棺有無得諗？

依個低成本易製作，大家可以繼續black bloc同容易跟到

值得考慮

全民頭盔好過

將溪錢染血 掟去金紫荊

咁printer得黑白無計

算唔算玩膠？

諗得過

又幾好喎 有諗頭

我都分唔到算唔玩膠
內心覺得做得過
但驚太膠

仲有一個方法

不停搭天星小輪來往尖沙咀同灣仔
去到近灣仔就灑溪錢 大喊 播哀樂
做到海葬咁款

邊到有得賣??? 好正 笑左出黎

痴蝈紅旗係大路比人踏

有得諗，哀悼中華民國播遷臺灣，神州赤化

全黑有無得諗

你搞紅 我搞白

呢一日係家事黎，披麻帶孝加紅色旗，就係落鳩大陸面

我覺得唔算

來到今天
好多同路人都覺得好悲憤
為死咗嘅義士
為死咗嘅法治
為死咗嘅一國兩制

真心哀悼
同時亦係明刀明槍柴中共國慶台

白衫再係上面寫血書會唔會易d？

應該帶中華民國旗哀悼?

黑色喪服

呢張啦

可著白衫，有得諗

甚至係 為中共旗 正式辦一場喪禮！
最後葬鬼咗枝旗！

要灑衣紙

中港不是一家

一定要有血書！

[爭45000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

中国唔係你老豆

不過就爭在 而家呢個形勢
好有機會佢唔會響室外升

但小弟覺得佢唔升我哋都要搞喪禮

着白色衫帶白色花

不如買定一堆黑色氣球，十月一一齊放上天

東方昇

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

死老豆老母先披麻帶孝
跟佢無親無戚
關我鬼事
著黑衫已經夠啦

急不及待想玩玩了

為死咗嘅義士搞悼念
佢搞紅我搞白
總之將中共國慶變成喪事

白色衫

可以去全港有升五星旗嘅地方獻白花
有搞慶祝活動嘅地方就送花圈
其他元寶蠟燭就自由發揮

唔好憨鳩啦...

就係呎個概念！

到時有旗手會舉其他國家既旗，著喪服有機會被講成對其他國家不禮，唔建議咁著。著黑衫已足夠

一定要放溪錢

好熱

唔係𢦀鳩㗎

用喪事去挑戰佢嘅國慶
其實好激進㗎

對暴政造成大滋擾
其實都係增加佢嘅管治成本呀

正呀十八區喪事！

Good idea

仲淘寶

我都覺得外國人會聯想到kkk

正

「民主」搵部ipad 搞掂
丫，唔好唔記得加埋英文

所以要講清楚 我哋係咩而悼

悼一國兩制之亡
悼義士送命
悼民主自由被扼殺

同支那有親？憑咩要為佢披麻戴孝？

著黑衫 臂纏白紗會否正氣啲

我建議舉翻八國聯軍旗

講起老西就想笑

利申著咗

為民主自由之死 為義士之死
而著喪服

咁樣會否合理啲？

有冇巴打識吹d打贈慶

我有口風琴

啲聲都似啲打

國殤日

一人一白花
落野燒衣

有創意👍🏻
自由已死

正呀

全民恂殤

幾好吖

灑溪錢
悼念一切係中共下死既靈魂
最好吹埋啲打大聲過中國歌
舉埋出殯牌

簡化手臂縛麻布？

白衫白花好似易啲

如果dress code係白色恤衫+白頭巾，應該都好易跟

日本的不能舉，2 戰創傷未完

真係反佢嘅
應該要著素色衫
先有靈堂嘅味道

其實我prefer冷處理依件事
唔好因爲10 . 1而特別做野
完全ignore佢

我推，ok，又有gimmick黑警又吹我唔脹

黑衫纏白紗/麻布吧

話唔定手足去完喪禮 要去其他行動
要著返 black bloc
著返黑衫方便啲 wo

其實我覺得白色衫
好似徐步高咁搵條白色布圍住個頭
已經足夠落佢面
呢啲咁喜慶嘅節日
着白色衫

g持, 北河街有得賣

準備埋車頭相

太熱啦 小部位和理非著下ok

不如咁啦 用手機播哀樂會唔會方便D

幫推

直頭會唔係好行得郁
黑警捉的話唔多走到

溪錢必備
全部帶黑超？

鬥 唱 大 聲

可以 唔好唔記得南y海難

915 港島見

有point

係，一定要做白事，燒衣撒奚錢之類

係邊度買？

好 至少一人一白帶放頭上
不過 想知道 大陸北方佬 有此文化？

支那吾值得我地去帶考！

可四散溪錢，有人慶祝大會

黑底白星，中間個大星帶血姨媽紅

紙紮公仔囉，不過真係好唔老黎

以前full gear叫奇怪
而家就變左正常

感覺披麻戴孝呢個look真係可以落到中共面
佢地咁撚要面

全白會唔會易d?

白衫帶頭巾算啦好唔好

on9

邊度有得賣要好多人著先夠gimmick

全民徐步高會唔會激死中共

呢個郁有冇得諗？

絕對唔贊同
我只會幫佢做忌
係唔會認賊作父的

我地幫你行落去!

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

北河街有啦，連埋白鞋都係舊零水
仲可以connect 埋烈士除步高

至少激死班死黑警

再推，我覺得喪服係最能集合到最多嘅人一齊做嘅嘢，問心大家點屌都好，都係有上年紀嘅和理非心底裏係大中華膠唔buy獨，佢地嗰日喪服可以係哀悼祖國被共匪竊國七十年；對其他人嚟講呢就可以哀悼香港係中共治下消逝中嘅自由民主，配合攬炒巴當日嘅登報講述香港人面臨嘅危機，實行一喪各表。

白恤衫加頭巾？

915英領12:00

係咪要做下法事，破地獄

徐sir

all in國旗啦

USA! USA! USA!

佢要好大勇氣先可以咁樣行出來，可想而知佢有幾大決心，只可惜時也命也，佢响時機未成熟時走出來，未免太前了。

至少白頭帶

Ummmmm無白布喎
拎祝君早安巾披頭頂住先得唔得呀

10月手全世界著翻白衫

正有此意，還佢清白

搞喪禮 狗打壓嘅畫面就好肉酸

Push ! 邊度買

黑色披麻戴孝得唔得？

黑衫黑褲啦 白衫好似冇喔

Okay喎

會 件野一定唔及大家著開既運動裝咁舒服
所以前線一定唔可以著

屌
走得好前

女仔個頭仲要帶野

其實白腰帶都得既

好 出黎行街

十月一日之撞到正

留名參與

Of course!!!!!

披麻又舉美國旗好易令人唔會

好撚正，舉腳支持

呢句出得文宣喇手足

中共係你老豆老母？

悼念南丫海難死者

用紗布包頭都可以呀

應該舉埋徐步高張相嚇popo

學徐步高咁拎個牌 但寫「一國兩制」、「法治」

我仲想分享多一條橋

絲打們儲定用過嘅M巾
到時掟過去警渣果邊又好
甚至掟去中共旗

講唔老嚟
無嘢可以用有血的姨媽巾

呢個夠唔好意頭

正呀

大家諗既野差唔想 ff佢國歌果陣
第一下咪飛枝旗之後先升既 大果果下齊齊飛錢

無嘢*勁得過有血的姨媽巾

大灑溪錢加狂哭

趁而加買定白裇衫白布喇
喜慶吖嗱

真心覺得做得過
中國最忌呢家野
對外出曬國際 對內無得報香港國慶
不過會驚膠咗

唔錯

之前有手足講十八區升旗位哭喪
去返自己社區
行去奔喪
唔驚無黨鐵

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見
听日见

听日见

外國睇落太似ＫＫＫ

我都係睇左魔警先識佢，估唔到又關事

呢個ＷＯＲＫ！

哇 diu
自己係絲都覺得咁樣好絕好正

白頭巾唔錯！

話說佢本身搞個國慶都已經搞到治喪咁，又唔比開工又唔比娛樂

呢個手足係我fd
好心痛....

邊到搵到啊

好方向

但有無諗過會畀人打

畀諗計保護自己

係時候要成立治喪委員會

所以 聽日萬事小心
盡量唔好被拉住

留返命仔
1/10 搞場喪事佢歎吓

呢D杉去邊度買?

good

我都係覺得 black bloc 加手臂白布
可行性同安全性都高啲
要走都走得快啲

即係以前長毛抬棺材咁

光復香港

溪錢

的確係

但規模大啲
再哀慟啲

十月一日
我城治喪

撒溪錢咪算,戴孝咁莊重

推，但呢啲衫喺邊有得買？

可以喎

Black bloc 加臂纏白紗會易啲

亦有手足話響深水埗買
百幾蚊套

幾有諗頭

屌咪撚戴頂頭巾咪得囉

ok

白底黑星得唔得？

N95 白口罩

要易變裝先得

推

係著嘅咪戴頭巾 會比外國誤會係3K黨or主義（白人至上主義）就咁著喪衣

最愛嘅香港喺1997年7月1日死咗

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

個IDEA幾好 200萬人咁樣著去

係唔錯架
依家準備定先

係世界民主黑暗嘅一日

加小熊維尼車頭相！

Ok有無人準備到 錢唔係問題 有無人有門路

又來
上次玩西裝

深水埗排檔

屌 唔好搞埋哂d無聊野

呢個問問法律jj先好做，唔好俾位人入你犯國旗法。記住，一個都不能少！

[眾籌]向香港警察致謝

深水埗排檔有

不了

有得諗，係咪要去紅磡買??? 但要大家一齊著先得喎, 咪得我自己一個著好柒!!!

推下先

國際頭版

宣揚中華文化 幾好

申請個乜野愛國遊行
但全部人披麻戴孝 哭喪

同佢有親咩

巴打你加油

Pish

哀悼民主法治之死都得呀

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

好膠，令示氣好無力好軟弱，對暴政只是R痕

Tui

一人一件I love 香港 Tee

我諗啲老一輩會割到仆街
3代同堂出嚟行
見到個孫披麻戴孝
應該嬲到爆血管

有得諗，但邊到買？

請提供地址

中國人最要面子，但點買

咁而家要開始準備喇

係咪先，係就夾錢啦

可考慮black bloc加白布纏臂
解釋返是哀悼香港民主法治之死
老人家應該會容易接受啲

白布/白絲好好多
但要宣傳得好
唔係就會引起好多捉鬼事件

紅事當白事做
好夾中共style

其實可以係咁

為民主法治治喪係主題

大家各有各著
披麻戴孝
白布纏臂 縛額頭 縛腰
就俾大家自己揀

最緊要係搞到個活動出來先？
響邊 做乜之類

係，傳統嘢唔好搞

呢個幾好

諗起上次美領有人著西裝

10月1號9成會戒嚴
可能9月30號晚就已經會宵禁

著素色衫加白花

國慶戒嚴宵禁
紅館定會展定TBB個文藝晚會直播冇現場觀眾

索性著返白衫算啦，反正69都係白衫
做乜要限死自己著黑衫

白絲帶？

必做

美國人唔識以為你地扮3K黨

燒黨旗好過啦

Juicy candy crush

要全世界唔同國家嘅人都明

加黑香港旗

CNN會解俾佢地知架啦

死去的義士

著住睇升旗禮

同佢有親呀

白額頭布，呢學日本仔好興扮鬥魂

之前咪開咗post講咗囉冇人理我咋嘛 我建議通街we哇鬼叫係咁喊

用紙做

掂曬

正呀 推！

激死共慘

咪撚玩啦清
全民西裝都做唔到，點全民披麻戴孝呀

緊係唔幫佢守孝
為民主守孝先岩

好on9

ssp d排檔有賣白事專用嘅衫褲鞋
好似50蚊套
麻就唔識

唔知香港夠唔夠貨？
最少要200萬件

我跟

話説
有外國人建議我地平時出黎個陣唔好黑衫
應該be water
唔係無道理
但接唔接受 就你地思考下

正呀喂

以前六四後真係有一輪戴孝潮

其實okay
但要做一定要發聲明點解要咁做
同埋一定要提早預備咁偏門
10月1又一定咁多人真係難啲準備好哂

掂喎

唔好定無武住先
果日有咩都好都一定無不反對架啦
既然做乜都犯法唔好劃死自己住

白衫白褲加一條白崩帶圍額頭已經好震憾

好似6月9咁著白衫囉

又立flag

ok 喎呢個

同佢有親咩，點解要幫佢戴孝

都得 容易有
悼念死去既一國兩制
同時為中共送殯

OK喎

加埋個口罩，似到十足十

灑溪錢

笑撚死
個畫面一定好好睇

係咪手臂帶白帶都得？

#Stand with HONGKONG
#BoycottMadeInChina
#全世界抵制中國貨

幾好idea

唔係玩膠㗎 紅事當白事做嘛

白衫/帶白頭花/手帶白絲帶又得唔得呀？咁會唔會易d？

我笑到痴咗線

中共最重視嘅係面子

車頭相同扶靈

白色恐怖事件

剛剛新聞台講文革歷史，人人一本紅薄仔 1001

白衫白褲 白絲帶
代表民主已死

順便紀念831 新屋嶺義士

樣衰

見佢今年70週年咁大力維穩就知
敵人反對就要做

塞到會場扯唔到旗先係重點

乜野服飾係催淚彈之下都係多餘

咁好d

對應返一路黑色嘅dress code

同西方接軌

絲打要去公廁幫手收垃圾

頭巾中間加多粒紅圓點就完美了

親人至親先會幫佢戴孝
同中共有親？
戴佢老母

然後十月十日全部人係窗口掛青天白日滿地紅旗

各區嘉年華式慶祝

激到習維尼爆曬粗

屌你日日都上咁劑 唔好為左畫面好震撼做埋D鳩鳩地嘅橋

美國旗海包圍中共國旗仲好啦

紅事撞白事

可以學徐sir咁白衫頭巾
披麻戴孝係咒緊自己老豆老母咋

上次去美領證明西裝dress code唔work
一黎唔大眾化 二來好撚熱 所以最後無咩人會著

仲畀位人入 咪玩啦ching 行過都捉鳩你仲怕畀位人入乜嘢

支持！

支持
紀念南丫海難同死去嘅手足

整啲大旗寫住，一國兩制 名存實亡 。

真心係犯國旗法

法律JJ

嗰日著黑定白都好撚唔老泥（對共狗嚟講）

要拎住本基本法

Good Job, be water my friends.

支持，麻褲已準備

要扶靈抬埋棺材，坡麻戴孝，撒溪錢冥通。
使唔使中式+西式都做？話哂香港係中+西都得…
西式係咪神父著黑西裝攞聖經+十字架，加架靈車…？

件衫好難搵
或者唔使着晒成身
帶頭巾都可以

我係話 今時今日犯法個界線就係被捉到，捉到就亂鳩告，理得佢咩旗至緊要唔好畀人捉

室內扯

佢未必係魔警 成件事好多疑點

可能佢先係民主先鋒

冇
D衫咁難買

白衫白褲白布鞋 送殯咁 好易買 買校服啲街邊檔一問就知做白事

咪一齊做 有乜所謂

印定張習近平黑白車頭相出嚟

有得諗
哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

徐步高.jpg

呢個推

中共又唔係同我地有親
點解要為佢披麻戴孝

上次鬼節燒衣大會咪有林鄭嗰班仆街既溪錢既
今次印埋習大大版 然後周街撒

Me too lol
但驚有啲傳統思想啲嘅人會接受唔到
我覺得接受到就披麻
接受唔到就撒溪錢

屌 披麻戴孝係咒自己家人咋！

屌 披麻戴孝係咒自己家人咋！
支持撒溪錢

贊成，最好用徐步高幅相。夠juicy，尤其是外國傳媒，一定玩尋根究抵，帶出好多陰謀論，俾多啲養分個與極權抗爭嘅報導。

最佳示範

另加Chinazi𣄃同多國國旗，多謝各國人民關注(係小國都要包！)

今日勁多五毛帶風向話十一披麻戴孝
係咒自己家人咋！
除非你係黑警死全家
如果唔係唔好咒自己屋企人好冇

真心呢

黑衫白花or白衫黑花啦
披麻戴孝有點難全員一齊
如果會著嘅朋友記得攬住民主張相
參考徐sir

中年以上應該覺得唔老黎接受唔到

深水埗有好多白窗簾布買

中國人最忌紅事撞白事
好唔老黎！好冇面子！
千祈唔好咁做呀！

都唔錯，成條軒尼斯道，賀賀佢

用四星旗向鄧小平毛澤東車頭相前叫口號五🌟國旗缺一不可光復香港🈲️止震壓

上一輩凡藍屍奶共廢老應該仆街死，理閪佢反老母閪感，父母都係咁話！

悼念義士

個人覺得披麻戴孝有啲太唔老黎
屋企人 或者傳統啲的人睇到應該會有啲hard feeling
all-in 著全白色！

721
831
新屋嶺集中營

痴線 除非你認你父母係中國or共產黨

比起披麻戴孝
最有效方法係全港18區曬溪錢

就咁啦

10月都開始涼啦

其他時間可能就係五毛帶風向
正路點會帶風向係十一玩喪事 中共玩鳩自己咩

改住白絲帶有冇得諗

睇睇徐步高張民主已死相先

穿黑衫 持白花

文宣講清楚係悼民主法治就得

重點係你搞紅我搞白
你叫我曱甴我就要俾曱甴更滋擾中共港共

自己滅國先要扣披麻戴孝

915東角道

101全民哭喪

支那就係希望民主已死

你想示弱定示威呀

著黑衫縛白紗

徐 sir 白衫白褲

一齊白色恐佈

共產黨話：死得好

成班白痴
依家係要係支那國慶日送佢上山落葬
唔係幫自己人哭喪

對支那黎講，敵人死左就係要慶祝既事
你地反而幫支那手贈慶

支那：有班甴曱自己都覺得民主玩完

徐步高當年係同香港政府示威

你依家係同敵人-支那對抗呀矇丙

深水埗站a 出口(坤記糕) 個邊有排檔賣孝子衫, 最近有白事要做嘅巴絲可以去睇睇

白事白衫

同意
落佢面落盡佢

悼烈士、義士、新疆人、維權人士
所以被中共迫害之士

岩！你想像下你大日子俾人咁搞， 你就明

絕對支持咁樣落佢面

Pish
適合和理非, 夠諷刺

屌 掂喎呢招

有d小學雞 都應該幾好睇

白衫加相架ok ...相架12蚊店就有

好正 推推

全身白+白頭巾都ok

又loop返去抬棺材，撒溪錢d硬膠野。
呢d野犯民10年前已經做左啦

血恤，白布頭，白T,

我都諗起呢張

奠義士，奠一國兩制，奠民主自由

認真
要開始設計文宣

邊到有得採購？

推一

推二

7月1日先係國殤
10月1日鄰國的事與我何幹？就算係我地都係去鞠躬鄰國已死 照計唔洗披麻戴孝

會唔會好唔吉利

幾十個人做就係膠

如果有一萬一齊哭喪
就係滋擾同柴中共台了

堅做？

血衣(白底+紅跡)，莎布頭，單眼eye patch...

Thank you, 得閒去gup gup

全黑都夠，出去海旁唱歌仔

gd idea

其實西式著純黑都得啦，襟朵白花係心口

純西裝一定多過穿麻

純黑西裝,白花一朵?

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

大家幫推啦

支共建國 = 民國喺大陸地區收皮
我幫民國戴孝

令住邊個像出黎懷念爺爺？

拎住孫中山個像懷念爺爺

可唔可以整個假人像，裡面放毛澤東 Or 習近平

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人送中國出殯

還掂都係，不如改埋佢地中共首歌歌詞

用英文唱串鳩佢地